突發！蘋果要求供應商15%至30%生產線撤出支那

蘋果（Apple）10月13日正式發布了新一代iPhone 12系列，iPhone供應鏈隨即受到外界關注。近日消息，包括台灣主要iPhone代工廠在內的供應商已接到蘋果通知，要將更多生產線移出大陸。

Gay cock精到仆街
把口就係咁奶共 身體就好誠實

一講到錢就無面比

Apple依家比美支兩國夾係中間，佢未來嘅生產線已經決定左分析，分散風險。
支國留二三間支國代工廠，生產嘅iphone專供支國人買。
國際線，將富士康，緯創幾間大形做開嘅代工廠，搬去印度，越南。供應支國以外嘅國際市場。
其實咁做，好合理亦明智

大紀元

唔係好信 China燈仲有十幾日就係美國特首 驚西?

2021年1月20號先係

大紀元

對上一次講長江三峽缺堤